令武肺收皮只有以下辦法

1.派兵防暴封鎖慈雲山黃大仙一帶
Set road block 封鎖
港鐵唔停

2.再落令禁只準六十歲以上上班人士

3.停市廿日

搞掂

2.再落令禁只準六十歲以下上班人士出門

握

連登仔想爆多啲

應該全民禁出，所有行業停三十日
斷網三十日，一定攪惦

停兩蚊乘車優惠

即刻暴動都似

好橋

香港人真係好鐘意返工

所有廢老人道毀滅，掂!
其實出街係冇問題，問題係聚集, 人羣，咁就會互相感染, 最後成個族羣玩完

所以要教d垃圾正確帶套, 減少不必要短聚, 交談, 約會, 保持個人距離..........同埋要不斷remind比高齡族羣，所以lazy lion宣傳冇用佢地唔入腦, 應該揾佢偶像家燕做抗疫大使，如果唔得就要用強制懲罰性

Yes

就係想咁 絶對壯觀